有冇人公司用緊一啲社交媒體形式嘅系統工作？

例如Slack, workplace by Facebook

你哋有咩感覺？

用過slack 慘過食屎
為左間公司要特登down舊唔撚會用既野

點解呢？
無同事會用？
定係其他原因？

Microsoft 個Yammer

覺得slack幾方便

slack係ok
不過有唔少bugs

我覺得slack 減少咗好多不必要嘅電郵同埋會議

九成時間用skype

點用skype 做嘢？
我諗唔到

1.online meeting
2.好似msn咁direct msg
利申做mnc